以後班狗出黎可能會帶多樣野

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

sor9ly禁得太多次member d 圖太細，禁入去放大黎睇

有冇粉都捉你架啦
同埋果個集會係合法
佢係合法集會撒粉係on9
以後個個都中粉咪話果兩日中架囉
又無人知啲粉洗唔洗得甩，留到幾耐
所以成個行動係on9

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死